日南學園入左甲子園

之前過去棒球留學果位巴打唔知有無得坐bench定係要係看台到打氣???

期待熱鬥甲子園個節目到見到你

地區賽都無見到有佢個名

我柒左,佢好似係宮崎日章
求唔好推